如果係自己喪禮播一首歌你會想人哋播邊首？

Bohemian rhapsody

One Republic- I lived

最後派對/完/I don’t wanna miss a thing

睇咩情況啦

我都諗起呢首

好正 好啱feel